[{"de": "Alle Themen", "fr": "Tous les th\u00e8mes"}, {"de": "Besch\u00e4ftigung und Arbeit", "fr": "Emploi et travail"}, {"de": "Bildung", "fr": "\u00c9ducation"}, {"de": "Energie", "fr": "\u00c9nergie"}, {"de": "Europapolitik", "fr": "Politique europ\u00e9enne"}, {"de": "Finanzwesen", "fr": "Finances"}, {"de": "Gerichtswesen", "fr": "Justice"}, {"de": "Gesundheit", "fr": "Sant\u00e9"}, {"de": "Internationale Politik", "fr": "Politique internationale"}, {"de": "Internationales Recht", "fr": "Droit international"}, {"de": "Kultur", "fr": "Culture"}, {"de": "Landwirtschaft", "fr": "Agriculture"}, {"de": "Medien und Kommunikation", "fr": "M\u00e9dias et communication"}, {"de": "Menschenrechte", "fr": "Droits de l'homme"}, {"de": "Migration", "fr": "Politique migratoire"}, {"de": "Parlament", "fr": "Parlement"}, {"de": "Raumplanung und Wohnungswesen", "fr": "Am\u00e9nagement du territoire et logement"}, {"de": "Recht Allgemein", "fr": "Droit"}, {"de": "Sicherheitspolitik", "fr": "Politique de s\u00e9curit\u00e9"}, {"de": "Soziale Fragen", "fr": "Questions sociales"}, {"de": "Sozialer Schutz", "fr": "Protection sociale"}, {"de": "Staatspolitik", "fr": "Politique d'Etat"}, {"de": "Steuer", "fr": "Fiscalit\u00e9"}, {"de": "Strafrecht", "fr": "Droit p\u00e9nal"}, {"de": "Umwelt", "fr": "Environnement"}, {"de": "Verkehr", "fr": "Transports"}, {"de": "Wirtschaft", "fr": "\u00c9conomie"}, {"de": "Wissenschaft und Forschung", "fr": "Science et recherche"}, {"de": "Zivilrecht", "fr": "Droit civil"}]